有無手足可幫手整幾張「tvb沒有告訴你的事」？想放工係地鐵站派。。

今朝同事傾開計，好多人唔知尋日圍困事件，唔知防暴入曬商場，唔知係啲犬打人在先？

所以除左插眼個張，想睇下會唔會多幾張「tvb沒有告訴你的事」。。

Sorry 番緊工自己整唔到。。

其實我想由六月九開始整件有關警察點樣對示威者 點樣警權過大嘅圖出黎
大家有冇啲咩意見可以比下我

自FB 今日香港

呢張可以直接印同痴係連儂牆